毒撚生日無人陪之海洋公園

生日快樂ar巴打

今日好凍呀

去每個point都比人問 1位？

正！

勁多蝗 好多普通話

巴打生日快樂

熊貓館無熊貓

上年生日都自己去左
巴打生日快樂

一個畏高既人 坐纜車搖搖下都幾驚
媽媽 救我 放我落去 我唔坐啦

生日快樂呀巴打

生日快樂呀！巴打

又玩我地講你做 ?
搵條囡囡影相

生日快樂

唔玩啦 毒撚去散步咋

聖誕幾好氣氛